而家焦土派係唔係好開心啦

近年港豬受壓迫嚴重左，香港人反抗未

好興奮

未夠開心

想再開心啲